大家派位派成點

我派咗去男拔 勁威

我派咗去董之英

高雷

唔怪得中文咁差

C弟？九月打撚死你

派左董之英

男拔邊有派位牙

聖羅撒書院 有冇巴打同一間

咪係 9up到冇晒鋪

買左保險未

成班波台狗

我晚晚同何桂藍操嘢，宜家橫過N賓

搞完仇B 又搞辣腸姐姐

派咗去高雷

秒

藍哥都橫唔過N賓

女拔

派左去曾壁山 有咩要注意

高雷好似唔賠

教育局：平常心啦

明愛馬鞍山中學

喇叭